上堂前後同學都好嘈，點做好？

嘈住哂，聽唔到書

join them

咁係上堂中嘈喎

前面同後面既同學嘈呀

傾埋啲八婆野 好鬼嘈

除褲

反枱

邊個嘈就成本書車落佢到 記得要揀個最好打黎車
咁d同學先會驚你

講笑話

(反枱）全部企起身！企起身

大叫唔好嘈